Virtual Youtubers討論區（285）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

LM

傳教+留名

唔怪得之前郡道上trend

elite lm

今日會長嘅人中7更新左

留意到我開post比人追住黎負皮

抵啦

敗登之友

把聲又幾soft 唱歌又幾好聽wa
9月先出道既新人v Maru
Team. Ruvixia 4個應該都全部係歌勢

即係未搞掂
垃圾yt

單日萬五SUB...
真係之前成班退左訂先

already been fixed wor

3家姐就黎又要改名

重要既係下一句 will be updated in the next few days

鯊咩個sub真係好撚癲

無新衣回無3D無慶祝唔開

佢永遠都係一姐

今日又有debut唔係應該硬碰咩

嗰個蘿莉控都係咁講

up返analytics姐 不過得營運睇到 靠api拎data既第三方就無得搞

風雨不改, 每日一萬

唔驚
聽日仲有一個debut
可能係聽日撞

上個月仲講話極限已經到咗 開始放緩

會唔會21年可以做V界真一姐

BTW好想睇二號機會爆炸性增長到咩地步

其實𠵱家差邊個未過

A.I.Channel
287萬 位訂閱者

好似唔硬碰海外，專撞本家

敗登都係咁講

改咗規矩呀嘛

姐係炒多幾日
鬥蟲末日

頭先睇一睇, 已經18萬

又話30萬係基本盤

鯊皇唱歌真係好好聽

笑下算

每個星期去

ID 除外 ID 都係得Moona 過30萬

佢都捱咗好耐

呢度啲LLC真係多到拉唔哂

公平咩公平咩

師匠突小千

無咩公唔公平，越後個箱嘅FAN BASE越大，依啲係必然發生

依家除定褲會唔會凍親

呢兩日應該過iofi了

唔係聽晚先到佢咩
凍撚死你啊

おかゆ真係好受歡迎

除褲除到聽晚

未到負數都嗌凍學咩人做連登仔

睇返原來AKI特登做個OP FOR DEATH STRANDING

你老尾睇字都有聲

狗狗夜晚開

空星畫まななつ

佢可能 keep住硬呢

Chatroom要人

麵包狗冇驚過
正宮黎

Maru自稱gamer

另外Aira最近首晴天前夜cover把聲滄桑嘅感覺好啱首歌

鴨係死黨狼係老母

大意失荊州

又自稱gamer
Aria之前sub左

又話要同小學生結婚
又同阿水拍拖
好濫

聽日日清live有KMNZ

係咪冇免費仔時段

有朝ノ姉妹

ho狗末日

無LIVE睇

咁樣會唔會引到多啲人

玩恐怖game

solostar不屬木口

平時呢個時間有哈洽馬陪

聽日2點

勉強無幸福

四家姐就快過三家姐

就完sem，難得得閒
就走晒去練歌練舞

喺會長100%確定出場之前
唔想買飛住

呢張圖岩amsr d 鹹濕仔

黃金撚 = 戌神 = fi巴miss左

突然唱歌

橙

日清live好似冇

特登嘅 標題講明唱住歌玩冇咁驚
但係啱啱先嚇到headphone都跌埋

線都斷埋

呢個會唔會有獨角獸燒

免費仔提早宣告死亡

網上兇狠現實係乖乖兔

京左

白上大師

好想同呢隻偽娘瘋狂啪啪啪

lm

留名關注GCQ幾時開minecraft server

牙心

睇重播囉
十世都睇唔晒

乜都食得落

而家D底邊個皮都咁勁

希望所有連登會然都好似佢咁人如其名

有MV

牙心咁多人幫佢整片

還好 呢類樣好易撞 好撚冇特色

真愛

ｃｌｓ

以後冇機會再見到haachama了

ching識貨

傲嬌學妹係咪要翻返嚟

マイクラ腕試し！予選A組

high production value

幾dum本

Why not both

回家了

一個一路玩壺一路玩媽車,一個一路拆彈一路玩媽車,

喊左

之前haato要讀書唔得閒整片
所以出現咗haachama
而家讀完書 haachama功成身退

唔知點解有啲感動
唔知係咪因為MV有好多經典

今鋪真係回家

我乜都食得落

呢個係玩咩？
生存挑戰？

萬能key

競技之類

7點

哭鳥

心心係澳洲係唔係好唔開心

好似好正咁，等睇精華

An Atlus representative tells Polygon that the trending hashtag was the first they’d heard of Mori’s request, and that, to their knowledge, Atlus hasn’t rejected a livestream

咁姐係有得傾

2434個比賽map整得幾正

死神private 左個stream

係, 今日下午轉左做private

一入會長個free chatroom又有幾個紅色sc

邊到有得睇vtube收益個啲

今晚打deck

應該比人屌
始終咁姐係迫cover上檯

柒咗

點解

已經變成許願池
投得多SC會長就會現身

Atlus hasn't rejected a livestream

朗讀

「俺がホロライブだあああ」

哈炸麻=火哥
是趙天？還是趙雲

姐係從來都無唔比人玩過

MC起到2046

呢條片提左我其實shion唱得幾好聽 得閒review下佢歌回先

而家先到涼州

Sick ball

到有得玩果時又要出返個幾鐘live感謝atlus先

Thx

不過可以比你直播
同比你開收益化又應該兩回事

希望emma真係傾好先叫死神開
唔係一間開開下又比人ban真係喊三聲

貝叔

彩虹嗰邊玩緊咩 佢地自己整定點

但係都唔洗咁耐先回架

ベルモンド討伐戰

變左hololive v 直播同視聽既地方

The rep said they were “looking into” the situation. But, it’s also possible that much of what’s going on here involves the Japanese side of both Hololive, Mori’s parent company, and Atlus, the game developer. Hololive did not return a request for comment in time for press.

嚴格上黎講係仲未有回應
不過死神hide左個重播可能寧願唔開收益都要玩

佢開壇講咗可以唔開收益

死神講到明有得直播玩就可以 , 唔開收益都無問題

哇，竟然玩呢隻 好鐘意隻game啲音樂

彩虹個MC活動好似好好玩咁 holo玩嘅話啲人應該唔會咁激動

幾時再去

乜黎？

係咪嗰啲咩以訛傳訛之類嘅game

琴晚兔100萬同id2期debut
大家都傾得開心又high
反正會長唔播就當係同視聽CHAT咁都唔錯o既

死神講話收益俾曬Atlus都得

RISU都幾待意

超級無敵傳口噏

諗起之前coco同心心個英文版

冇人講我講

486要上okayu屋企睇網王唔得閒

有miko就唔駛玩

每個星期都去一次

公主都去埋就得

無公主

復歸都係得2000人

等有正式回應先啦，唔係陣間就中伏

等你直播完先同你講唔播得

而家cover冇確認100%唔會播
佢先最驚

老師要人

似bug

根本唔應該做咁多次依啲ON9野，係擺晒兩邊上檯

choco得3000幾人?

但迴響叫有
都唔知叫唔叫好事

Youtube改左計法

前幾日預告定 但Enma冇擋先神奇

又bug又改計法, 即係點

兔日球人

放棄了火紋

因為外國角度冇乜特別

整得hashtag搞上trending
就係要落呢步

如果cover同atlus內部肯做野
死神洗鬼搞儀式

おかゆ會唔會犬勁

每日一篇

今日嘅會長日記（1/1）

件衫好淫⋯

玩左8何鐘, 痴線

火雞會唔會搞個求原神儀式

咁冇人知有冇傾到定傾緊
起碼而家反應幾兩極

cos 曬原神啲角色 請求

又黎長輩圖

Cover 肯做野, 死神就唔使自己上啦

0歲都j？

心靈雞湯證明會長有練舞

Luna Ch. 姫森ルーナ
ちょこ先生おかえりなのら～(・o・🍬)

心智0歲，個body唔係0歲咪無問題⋯

Luna Ch. 姫森ルーナ
ヨシヨシして～(・o・🍬)

choco 把聲真係好色氣

又吸運

個波係atlus度
唔批就做醜人
正常輿論唔會鬧死神當初唔應該搞儀式

where can c

小心埋唐巴

疑犯代號 唐11

對波太大冇興趣

晏晝有人taiwan no.1

想知除左連V仲有邊到屌死神起壇

日本其實有一部分人屌死神做迷惑行為

luna入去choco live留言

連個晚依到都係話佢癲婆同似邪教儀式多
又風起了丞相

choco搬屋，可以整防音室，然後做多啲asmr直播

唔怪之得咁耐

中意男人你咪認囉
波係第二性徵
無波=缺乏第二性徵
咩意思你自己好好諗下

又要開工

啲運氣畀隻貓吸晒

唔影響下一步/結果
輿論嘅野收唔返

個波傳緊俾atlus
就算死神下秒道歉
都會有壓力落咗atlus
佢覆唔覆 批唔批 呢啲反應
都俾人mon緊

今季冇睇過佢打Apex

你識條春咩

鳩野做一次係玩笑，你玩火玩到人地嬲，BAN鳩你唔俾玩就好笑

所以未夾左Altus上檯
你今日咁做得左，下次有人跟咁點？

佢好彩得一次
唔係做第二次就仆街

敗登=同性戀

除左網民有邊個嬲

我夠知啦
但係肉酸呀嘛

今日日記算唔算confirm左會長為左live有練唱歌練舞同好好休息

所以咪成班左膠支持佢囉⋯

嘩大預言家
咁快可以未來視到死神做第二次atlas就會發爛渣

始終有文化差異喺度，不過我都想睇下死神會唔會打破到日本遊戲商對streamer既僵硬態度

你冇養狗
證明你就係gay

大把當花生咁食

睇上面份新聞Altus似岩岩知

支那人

唔好呀會激嬲atlas

瞓左無睇
宜家死神定atlus俾人炎上

比連登仔炎上

Both,但其實Altus留言班人del得7788

意見兩極

呢張封面好撚癲

PR嘅問題
真嬲你係大公司都無得明講

atlus wfc啦 唔批唔通啲人會唔玩佢啲game咩

總之今次森美就唔啱啦

係佢粉就覺得無問題，仲好型添，但普通人多少會覺得佢係迷惑行為，打橫嚟，攞自己個FAN BASE去壓人，嚴重啲講係有機會影響COVER工商

而家係死神求altus,唔係調返轉
Altus係唔洗理由唔比你播

會長嬲左桐生會太唔愛錫自己，對fans太好了

cls

唔好做火魔
輸民意唔好睇架

講到尾就係日本公司死板食古不化
你咪繼續撐囉

唔好煩到其他人 抗爭還抗爭

可唔可以擇名
想G邊個反死神

其實死神求人比佢玩可能多人睇過佢真係玩P3

會長free chat又發病

激嬲共產黨Atlus

求佢都打橫黎
唔知以為搵枝槍指撚住atlas要佢比佢玩

choco仲未玩fall guys

咁人地又真係唔係老馮比你播既

日廠嚟，日廠痴起上嚟好出奇，講真atlus稀罕依啲宣傳?
佢出隻GAME大把人仆到去買

希望大家唔好反atlus
一切都係森美嘅錯

攞自己個FAN BASE去壓人
係咪睇唔到呢句

其實我想知求佢比佢玩依樣行為有咩問題？？？
依家我係求喎
唔係命令喎

依家一人一信定眾籌唔比佢播就買起atlas???
學上面話齋atlas咁多人玩咁多人買

都唔稀罕個萬幾人啦係咪呀

岩呀
但個版權係佢度，死神而家企業勢黎
正常跟規矩公司對公司咁做

玩hashtag嗰下就知係打橫黎
擺明局atlus上枱

另一角度講
如果得咗
就係死神打通咗atlus直播權

唔得嘅話
本來就係唔得
仲講咩工商

唔好激嬲Altus

無MGS

打通又多左
好似不嬲都要逐隻傾

Mio媽就黎笑到斷氣

其實死神口叫唔好搞Altus twitter
但結果就係有人搞

鯊鯊出現

所以屈入死神數？
原來你就係會因為北海道反羊個類人

事實po
激嬲Altus有乜用？

atlus都出名緊手
而家atlus有任何回應未
想知邊到炎上左

尋日呢度都有人講
唔@ atlus 人地點知你求緊

問左幾頁atlas邊到嬲豬都未有人貼到

這就是連登

你都on99
事實真係死神咁開先有人洗板

ATLUSに迷惑かけんなよ糞vtuber。
自分の味方数考えればどうゆうこと起こるかわかるし、脅迫だろ。

我都揾左好奈
可能果陣畫師未入坑

白滑非印傭fced

個個走去睇桃鐵冇人理choco番黎

你都戇鳩鳩
咁死神都叫人唔好搞atlas
你要屌咪屌deadbeats
屌佢把撚呀？

冇人理咪....

日豬

其實上面貼左新聞
Altus見tag先知
佢冇reject過播，但冇傾過任何野

我唔係講atlus嘅工商

咁唔代表佢唔洗為個行為負責

對隻兔咁重要嘅GAME

突然打交

估唔到holo en 衰左喺森美手上
等睇全面退出日本市場

其實下面都有講依家atlas都未比回應
咁咪一邊收走重播囉

private原因係咩都唔知就開始讀心
如果死神真係開多兩三次搞到atlas比人炎你再番黎屌我

咁你又過左

同台仔話因為台灣先紅
所以可以講中文咁

2者係有關
但有入面老鼠屎真係2件事黎

野兔失格

負責困住人地唔比佢啲fans上網？

獨角獸大炎上未

春猿火 STREAMING COVER LIVE「シュークリームライブ」

連v collab遮唔洗咁緊張

又大戰

好心練好啲技巧先啦

其實而家好彩就係乜事冇發生算

星街輸硬，估計30秒都頂唔到

去咗睇彩虹

呢d唔洗理啦 仲以為咩事

配信OPEN：19:30(予定)
配信START：20:00(予定)

過左一排又有班新漁夫?

會唔會砌俄羅獅方塊砌到上床架

會啊

喺床上面比人T-SPIN

無話好唔好彩，係杞憂啫

最好既結果係altus放比mori直播
咁樣兩邊都好睇

哦原來無事既
唔係預言家早啲出聲呀嘛

你想Altus講明唔比holo播？

其實係班迷雞想借反死神等大家唔好反雞

見佢幾下完全無人理，好心勸世啫

哦原來又係呢條友

我自己講完都想笑

雞粉失去一切

你講左D咩搞到條友追住你黎咬

我唔因人廢言
不過唔好妄想當真囉

隻zombie尋晚已經打到隻雞得翻半條人命 今晚嗰巨乳蘿莉可能直接打死埋 ID組真係反雞先鋒

係你地講到會咁
我一路都話明明件事係現在進行式
又想屈落我到

呢d都叫釣魚 影衰真係玩釣魚個d

單推peko

留名

影衰埋島Q大師兄

10/10

之前講過三角形囉
但今次講事實比人當玩

根本冇野發生已經叫好
本身夾左兩家上檯唔係好事黎

點解彩虹MC腕試し A組嗰邊好似有3把男人聲 我淨係數到貝叔同シェリン

永續minecraft
佢啱啱過左8萬sub

邊個po邊有釣魚
大家咁友善

你唔啱聽咪釣魚囉

講魔鬥慘個單已經知你係真心膠唔係扮
不過今次見你膠埋落我死到忍唔住陪你玩下

屌西

其實森美又唔係突擊開台念經，

好明顯係Atlus利用佢谷幾日人氣啦

佢之前話三角形賣慘單野個朵已經臭哂

島Q就算把啦
都唔撚係釣 係直接開拖

咁都叫J圖

下，討論死神個行為可能導致個後果喳，
係你自己跳出嚟話人預言家

原來本身已經有牙齒印
比番個台你地

喪屍雞搶前輩雞碗

唔喇
如果又拉以前野講就廢時理

主持

點打呀

偷偷負皮唔敢出聲
慘到

整嗰張圖嘅人定其他人嚟

我星街推都笑左出聲

隻兔畫到幾鹽濕都好難J得落手

冷靜

見到佢就想笑

AME個嘴無放大

全裸 露毛

我覺得我中左毒

設計呢張圖同企劃既人

同35一樣道理

一日唔嘈交唔舒服

同呢個post一撚樣

原本CHOCO係二期第一個銀牌

勁到唔似live咁

有冇gura版

好正

好懷念一齊反夸既日子

戒睇V第一日 感到很舒暢

明明仲有火雞版

當時ASMR未被封印

請你離開

食CD大

無乜聽佢
正到

呀蛇你成隊人加埋都唔夠條鯊魚老喎

呢到規矩唔係黃唔黃逐日計咩？
HOLO邊個一日冇提連V聖女全都反

想反mel起碼有人提下佢都好

岩岩食完飯埋位，兔仔有冇講同老母告白單野，咩進度

你反夸頭馬

佢好似淨係冇畫gura

西方人唔受你呢套講法
睇落係蘿就拉得

好似下禮拜先講

我比5秒你貼埋死神火雞上黎

神椿果班都好高水準

迷夸論點：
1.不要鬥黃藍
2.aqua性格係比較怕事 根本就唔知發生咩事
3.分post
4.轉移視線話連登低質過其他外網

歡迎補充下迷夸人士有幾弱智

呢位係咪第1次LIVE?

呢度啲人惡撚到

湊あくあ討論區（285）

岩岩睇左一陣C8,個chatroom咁多俄文

咁講返你笠水

真係影響幾大 三期原本第一都係團長

喂 郁佢啦

日本仔開始討厭en
做埋啲迷惑行為
又ky 唔識分輩份仲咁搶口
容易發脾四玩唔起
仲要本社就佢地講英文
咁樣踐踏日本人既文化，以為自己黑船來航咩

我分唔到佢係唱LIVE定放CD

咁睇黎係部署唔切，佢好似話過要星期六講

呀邊個邊個都有撐中國
呀邊個邊個都無應會長

笠你老母25到

好波

健屋可唔可以玩孖車玩得好啲睇到頭痛

5. Cover落左Order叫避嫌

有約在身都唔講
明明個陣當免死金牌咁用

上網睇話佢個人Live 就應該係第一次
有錯就要睇得再耐d 既巴打更正

高質

有冇source

高質引戰狗

ame ina 粉確定

班台灣動漫youtuber變晒holo撚

真 尤其是係隻雞

都係虐兔舒服

留名等Calli 出diss track

希望其他反英組可以學下

幾時屌埋ID star

唔係話冇人引戰同釣魚咩呢到？
全部都係你地唔o岩聽姐

擇左名

春猿火

Peko rap diss back

高汁會然

牙月我一定反

mel上次運動會之後唔見咗人

戇鳩到震篇野

不如話有邊個無變v撚
識親中今海外都變哂睇v

新手最常見嘅問題
死㩒油門唔放->不停跌落街

巧力力牙
我要反en拉

得閒真係要睇下迷夸迷得特別勁果幾個
宅低佢個username

好撚din 正宮黨惡到

今次第一次認真聽佢
真係好正下

我有反錯咩 en入面最無料嗰個係佢 最嘈嗰個又係佢 最串嗰個都係佢 上次串到一姐走堂

唔知點解最近覺得My friend都好好睇

原來上面戰緊死神
但死神已經變左喇

連honolulu都有

無john會員梗係見佢唔到啦

個premium真係冇撚用
條片轉左私人下載左都冇用，一樣死埋
咁叫離線下載功能

原來2434有人去twitch播lol

神父你唔係一早記晒架咩

ゲスト
@ドーラ
@夜見れな/yorumi rena【にじさんじ所属】
@北小路ヒスイ / Kitakoji Hisui 【にじさんじ】

主催
グウェル
@フミ/にじさんじ VTRなどほぼ作成頂いています。

我多數對事不對人
記得人講過既野未必記得係邊個講

人地DEL片會死 除非你永遠唔上網

聽春猿火聽到要哭了

神父去完印尼一轉同退完holo坑
依家又彈返入黎要重新計過

得花譜同koko loop得多
春猿火個皮唔入眼

去咗打機Miss咗呢度大戰同埋你地講既呢個

又打仗

可能未必會留底

變咗咪俾人討伐

我開頭都係
同埋以為佢剩係識rap

真係唔怪得初初啲人話死神係大波嘅潤
一樣咁叻養gachi

公主算唔算唯一solo桃鐵既v

vsinger個皮真係咁重要咩我多數都當bgm黎聽
雖然佢而家個live張圖好難入眼

Non-Virtual

自閉姫

想知大胸筋有冇痣

第一印象問題

皮靚我真係易d click入去
而家張圖我正常見到都唔會click入去

見到隔離枱3條友玩就不禁諗起佢

森美(養gachi)

無断転載禁止
唔識日文睇漢字都知個意思啦??

一定唔留底

所以要睇就快

8點睇班仔玩AU

咩原來馬車排頭果幾名既距離係咁近
平時睇開D台全部都包尾,前面人影都冇個

又要中風

拍拖無睇 死神比人燒死左未

NENE?

我今晚叫喪屍收佢皮

學車師傅準備

一陣可以睇天使有冇進步
上次連Rushia都學到要避警察，雖然做唔做到係另一回事

咪話我話 喪C個皮點吸毒撚gachi

死神收佢皮就差唔多

啲野兔
有啲位擺明特登虐兔

春猿火講野把聲好唔襯佢塊皮
佢把聲好甜

琴日寵完一日今日要大力啲虐兔

最鐘意D皮樣衰到仆街但係一唱歌嚇到你鳩縮既感覺

塊皮個feel 係好wild

所以佢之前有講過唔鐘意比人叫姉さん
希望叫佢春ちゃん

今朝都有d皮靚到仆街但一唱歌嚇到你鳩縮

8點首播

又要擇名

懷疑你講緊團長
但我冇證據

三個紅龜殼 啱啱好隔住咁放 笑死

Mたかやん / Takayan
本家越してる

企開啲啦屌你老味 特色嚟架

睇獅子玩FPS真係享受
仲可以體會到自己真係好廢

估唔到依家風向係反死神.....
你地真係冇路捉

今場仲癲

二號機應該會養到野兔類型既觀眾或者華生個類

隻zombie睇落就係上位版火雞

其實喪屍塊皮都幾正啊

我怀疑你是中国同胞，而且我有证据 :

“我怀疑你在开车，但我没有证据”，网络流行词。该句中的“开车”即说“做不可描述的限制级内容”，此处一般解释为讲黄段子。出自云南山歌《老司机带带我》。[1]

中文名 我怀疑你在开车，但我没有证据

性质 网络流行词

拼音 wǒ huái yí nǐ zài kāi chē dàn wǒ méi yǒu zhèng jù

简称 疑车无据

好甜既御姐聲

聽完今次
之後一定會多d留意佢

之前都有巴打落力推廣過
不過果時太沉醉係花譜度
其他人未有心機睇

懷疑你已經成褲前列腺汁

幾特別
一講就知邊個
好事黎，依家咁多V
辨識度高都係賣點

反省下

n支a既間諜

萬惡根源

Hina P

兔1m完同接少左

座長想生日前50萬sub, 大家幫下手

好強既壓

忙住聽

好似係Youtube中bug定唔知改咗同接計法

連三角形都反啦
有咩唔反得

呢個畫師我由佢畫aikatsu已經留意佢，啲動畫好生鬼

開波

三角形係邊位vtuber?

Blocked

快d夠1000人啦

Yuna Tama又撞

天使GTA開始了

慘
雖然我都有同感

Tama唔俾生路yuna行 明明平時係yuna星期六 Tama星期日

Polka 果隻驚
（全Boss無傷片）

冇做tamago咪冇撞

不仲了

第3

我好鐘意佢對眼

中風台

我好鍾意佢成個人

三角形又有咩好反

反夸人士仲弱智
成班雙標垃圾

幾時出征去過bili開台既全部vt

今日唔聽TAMA住 繼續聽呀火

笑撚死

唔好再互相傷害

團長係朗讀大會而唔係唱歌

你作為反夸十虎居然唔開戰

早晨喎 草草

老師又有會限

賣慘

分唔到天使同座長係到左尾水定係中左bug屎

認同 聽日我一定聽足50音

老豆帶仔女玩

然而老豆唔係最勁

我直頭名都同佢成為一體

仲搞緊枝咪,有排都未唱

中哂bug
連純一都得番2萬

好打意呀

@唐巴

大部分成員個同接數都差唔多減左一半
理論上唔合理，應該中bug

突發 tg死ser?????????????????????????????
我地彩虹社朋友失去曬聯絡

真，睇V咪睇V，自己睇自己中意既咪得，反乜野吖⋯
搞到我都越來越少上黎討論

座長沉船沉到

加藤純一都斬到得20000
明顯bug

個肚仔

原來死左
見update勁耐冇反應

Tama枝咪

有冇人已經中左風

痴線完全變左另一個人
仲誇張過花咲

TAMA今日個MIC搞乜

加埋ひなP把聲

成班痴線佬 鬥大聲

又整一個

個thumbnail

好想一拳打落佢個肚仔度

tama係會限派膠

覺得會變新片尾

會習慣

我都係得閒上黎推下座長算
宜家真係冇咩討論可言

我睇嗰個V呢度無人傾
上黎食下holo花生算

彩虹全男班among us葛葉個人數同其他人比真係好痴線

ID2期

草

+1

天使GTA台真係報警RTA
之後半個鐘避警察練基本功

睇台仔見到4CHAN叫虹做NIJINIGGER

+2

預左啦
天使玩咩都要練返成個鍾先上手
玩咩都玩到耐久咁款

冇人講咪你講lo
你睇我成日齋貼link引人講

俄羅斯又搞我地

小天使跌落河斷STREAM?????

有刺客 屌

沖落河沖到個台都唔見埋

車神天使

霸王硬上咪

+3

又要靠機體性能

成日開

我終於明白啦
連登真係天使後援會
成班傲驕camp實天使打機

轉左時間

阿火定阿女好呀!!!!

咪玩啦 睇下佢點弱智姐

又撞

咁都要問

nijifaggot nijinigger niggersanji 姉さん

睇落好清楚

點解個肚會咁凸?

55

天使就快繼承miko
青出於藍
連直播同觀眾都可以lost

個景幾靚

原來天使呢個任咁難既咩
我完全無印象

俾我屌到大咗肚

愛他就不要在連登提他
一個V喺呢個post有存在感完全對佢冇好處

有咗我個b

天使冇開aim assist?

點解可以唔識換槍

たぶん

至少呢度講完 連v友唔會入去打中文亂場
得證連v 高汁過巴哈ptt nga

peko peko

睇天使台真係大部分都係保護者心態

做乜鳩

座長生日係1月30號?
依家日增1000都冇,仲差9萬好似難少少

天屎廢到= =

Tama個情況
鳩估關唔關sound card事

好想抽插到佢道歉

阿火唱到咁叫其他V點跟

天使GTA係咪打完一個任就夠鐘收台

似係枝MIC線路問題
接觸不良先會咁

好肯定唔會讀

你抽插佢姐扮咩野

天使一陣仲要睇id二期debut
做唔做得完呢個任

今日都加2000喇

得番三首

應該打唔完

聽完就去食飯

遲到半個鐘

HOLO班友唱歌有呀火一半就好

原來佢D merch咁鹽濕

RAP 會限大部份都係simp會冇所謂
但聽日50音典算

最後三首歌，春猿火好可愛

比得嗰少少就想玩鳩人
比啲誠意好冇

Holo而加玩過GTA班女如果玩4代會唔會真係甩唔到差佬
印象中4代警察AI勁D

呀火揀歌BINGO紙係唔會中

比10000yen都仆街喇
害個v

Tama連bgm到拆聲喎
應該setting 都有問題

岩
係就比d骨氣整個紅SC pin係上面

四代佢地衝出圈就得
五代佢地唔識衝出圈之後避警察
個個都繼續衝入第二個警察視線範圍內

紅到頂都要屌啦
仲要搞鳩隻羊

-6到

嘘だッーーー

屌好彩到
快一秒都又追過

黛

天使把笑聲
真係好治愈

4代去到咁易既咩

仲以為過唔到

かわ余

班男人玩among us
kzh個同接

基本上成個HOLO都係照住唱

燈到過

差少少又鎮魂曲
好彩係警察面前岩岩好冇左粒星

連住落

真。吸血鬼

而家咁唱都夠做了

彩虹台柱

原來而家先做緊第一個heist

天使唔學避警察下年都未必打得完隻game
明明開槍同開車都進步左，只有避警察冇進步過

CLS 睇睇下少咗啲嘢

理芽

yes

佢好明顯唔會睇地圖 成日衝入警車視線

希望呢個特色唔好俾喪屍搶哂風頭

Btw 而家tg係咪死咗?

99.3k

8分鐘後首播

1991年既sega game

係度諗緊如果層啡色野有用係咪姐係黑肉全裸都無事

佢只當地圖係GPS
帶佢去剪頭髮同做任

理芽 x 春猿火

撞shion
睇文字直播算

唔算好舊 好似係

今日會限都冇羈絆

彩虹男班全明星
平時40000走唔甩

ひなP除左入面果件真係...

仆街了
渣電單車

係

上次35係到卡左好耐

Delay左半個鐘讓路

天使果然係miko嘅繼承者
卡嘅位都一樣

岩岩好返

大左幾多年

天使一次過左
35呢到真係好無用

分唔到把聲

好似係十年

就開波

波都未開就已經10萬sub

等睇佢哋兩個玩一齊gta online

死一次就過到
果然渣車進步左

シオンよ...

ZEA終於有新衫

時間啱啱好呀

2萬人等緊

睇下嗰巨乳蘿莉係收邊個皮

天使啱啱好完場 夠鐘睇ID

兔仔睇黎唔讓路了

個任好似未完
天使會唔會直接收GAME
下次要重打

未播銀盾

都係牙雞

佢應該會quick save掛
我太耐冇玩過gtav唔記得任務中可唔可以quick save

未播已經100k埋，琴晚隻喪屍做到引流

又做壞個市

未瞓醒

尋晚隻zombie太屈 開左個靚頭

而加首播前無銀盾都唔好話自己係Holo新人

係咪想行一姐路線收佢皮

把聲似花譜嗰個就係理芽

ID都可以未播銀盾

所以班仔叫solostar

喪屍都就200k

訓左著

1M點解要讓

十幾碎人把聲咁沉

第一日返工就遲到 宜家d後生女真係

ID 第二套新衫

Rap嗰個係春猿火？

讀緊SC姐 是旦啦

Kris

我憑自己實力開台點解要讓 屌你老母

唔係正常都會遲

菠蘿披薩？

我鍾意呢個比喻

蘿莉最鍾意遲到

牙祭都讓左

原來係搶小學雞飯碗

【登録者5000人記念】memex Streaming Live【#めめなま】
緊接另一個live

全世界讓路但遲到

燈到兔仔收台

都讀名喇

遲到

有邊個初配信遲到

嗰情境好熟口面

同期叫佢wake up

A

金盾都讓埋仲遲到

好大牌 , 出道遲到

deja vu

鯊咩都遲過

修女開台冇人講?

5萬人等

唔金盾唔開台

姐係佢會係印尼一姐

無

個live真係好正
呢個咩箱嚟, 有production既

工人就係工人
連咩係守時都唔撚識

由你我他開始講起

一陣隻蘿莉係老牛聲點算

好夠薑

好大牌

睇空媽算

佢哋先最準時
最撚準時收工

一陣半個月多D就金盾
鯊鯊?過氣啦

老牛聲得罪你?屌你老母

醒左

印尼一姐

你？

好攻心扮瞓過龍製造話題

遲8分鐘
行可愛風

8分鐘

help

好撚惡

720?

5萬人等開波得返33K

100K youtuber without video

周秀娜把聲

首歌唔夾

神椿

34,612 人正在觀看
一開又跌

今日唱完 而家又唱

我見頭先holoID嗰page係chat置頂左嗰訊息又del左
有冇人睇到

比我屌到大肚

好似全部讓曬俾蘿莉巨乳

神椿
佢D 野全部都好撚燒錢搞既感覺
入面D VSinger 幾有水準

少成兩萬幾人
youtube

有

呢個係咪56k上網

人無少到 係計既方法唔同左

佢講咩

睇到 不過印尼文黎

可能未有Live2D已經可以開收益

即係典牙

馬卡屎

睇唔明

720P 播個intro都lag機

一日1-2動

屌又用game

Virtual Youtubers討論區（286）

Kureiji Ollie Ch. hololive-ID
POOOOOOOOOOOOG

Galgame

GAL

又整驚!?

冇D新意喎

開定

自動得240 cls

今次配音都唔配

開場AVG

今次gal game導入

原來遲到係伏筆

仆街
連遲到都係scripted

@唐

mute定冇聲

支持 熟女要貧乳

冇配音

依招zombie用過啦 俾d新意得唔得

RPG

無配音

今日係adv系

好單調好2D

真係做得好差

呢次係galgame開局

我對菠蘿披薩沒有興趣

呢個

原來遲到係配合劇情

我推測Youtube改左計法
3號同接bug>聲稱整番好>同日12點 所有人同接開始暴跌>NOW